All in左熊 熊軍聽日一齊數錢

恆指仲有終極一跌先會反彈 一齊見證hsi聽日一開就258打曬啲近牛

今日放哂啲牛

抖半年先LU

識得放牛唔識入熊？

加一 買左1球近熊

好驚輸，，，，

同埋想遲下去下旅行

勸你唔好咁做

大都督點睇先

佢今日走咗倉

收到風 今晚美股千跌

日日睇住個市既連登仔，有無覺得近兩三日托市既力度細咗好撚多

聽日應該升喎

7500梗係升

係恒指

睇下美股彈幾百點 夜期咪又係冇反應

大dodo出左po未
未出唔好輕舉妄動

唔好諗咁多
道指千跌果陣我都咁諗
訓醒恒指倒升犀鳩厲

有咩閪得過全世界都識買熊而最後千升殺熊？
就係全世界都識買熊而最後千升殺熊 x 2

都話恆指升呀啦

叫撚咗嘅啦 宜家左一巴右一巴

勁

佢打錯字 係升

邊條友放風？

見證大量熊仔餅打靶

RIP